【有片】北京醫院內的人流

祝貨如輪轉生意興隆

好似話全部都係想檢測

啲人係咪岸鳩 本來無事 去一轉醫院都變左中招啦

做檢測姐，唔係有病嘅

第二武漢

咁樣仲容易感染

無人理個醫生9叫排隊

醫院幾好生意播

有入冇__

推

一睇就知唔會出咩大事
中共呢49年點捱過來? 會衰係隻小病毒手上?
北京而家安全過你買果盒安全套呀

恭喜晒喎，幾好生意咁
祝佢哋啲醫院生意興隆，業務蒸蒸日上
恭喜恭喜

人貼人

室內影感受唔到有幾多?
朝早黨鐵入面都有咁既效果

不過我都祝福支那仔個個都中哂招

對 國家是最好的!
大家都是中國人

隨時冇病排完變有病

個測試劑係咪之前D退貨黎？

原來仲有一條係室外影

天滅中共
全大陸死清光

祝北京所有醫院
生意興隆
客似雲來

中国製檢測試劑只有兩三成準確性
驗黎把撚

交叉感染

大陸嘅人流係指墮胎

去排到咁。無病都變有病

唔中都變中

流水式集會佔領醫院

希望譚耀宗中啦

咪信d外國勢力

歡迎你仆街

年年有今日，長做長有

貨如輪轉？
唔好啦

無底深潭有入無出啦

仲有殯儀業

香港當年奶粉爆煲，佢地話辦法係入更加多貨，咁醫院爆煲，當然要入更多測試kit啦

一個中就...

武肺兩個字 一橫一直 中招既打橫出去

LM等睇人話去大陸避疫

無痛人流

没事儿
没事儿
都是查询产子的

新年咁

睇錯標題 北區醫院
嚇撚死

大陸講嘅人流係人工流產嘅意思呀！唔係有病

No no no 巴打
貨如輪轉係
生嘅入 死嘅出

執輸行頭 慘過中武肺

個個都變曬加速大師 衝曬入去醫院互相感染

盧寵物上去幫手未

你睇武漢驗咗二千幾萬人全部陰性連假陽性都冇就知係made in China質素啦

有入冇出

密到咁仲點控制唔爆

支那匪都搞成咁！咁其他匪區係點情形？

條片無左

驗之前唔準
驗完一定準
全部變撚哂陽性
習大大捉棋洗你教?

真係癲癲地
中左就中左 唔中就唔中 反正準確率一半半 防疫都係要照做
依家咁樣group埋就中撚硬

執輸行頭慘過敗家

係大陸
人流=墮胎

多啲嚟
密啲手

等唔切直接去火化場

第二波 第二波

有病無病大兜亂 攬炒ya

哩隻變種病毒, 之前應該有用口罩都咁易感染。 依家一定咁多人一齊, 一個有中都死梗

連登仔估北京病毒最終唔會傳到過去中南海同人大常委會議

中間有一件確診就成班仆街
真係好撚戇鳩

一定是假新聞，相信偉大的祖國

連燈仔繼續集氣

天佑支那

全滅都不可惜！

睇錯北區醫院

北京政府有疫情優惠派錢2萬，群眾蜂湧趕往醫院登記。

係咪係時候要all in啲支資焚化火葬概念股呀？

信政府，唔怕

似舊片

國安法之後

報道/討論這種事情已經是觸犯法例

應該關支支之前玩架健康碼事

大家都係有信心自己無事, 先咁多人自願去醫院檢測攞證明啫, 係信心的表現呀!
唔怕! 信政府!

好熱鬧,好事

客似雲來

北京加油

真係唔好話匪語唔係垃圾
乜詞都用簡化
睇個topic第一眼用咗0.1秒諗
係人數嘅人流定係人工流產

支那政策, 要核酸證明, 先可以出京嘛
唔係真係咁多人自願做check 咩
班支那狗一早以為冇事, 口罩都冇戴啦

成個鬼國都有病架啦
死十億都未滅國啦

冇病都變有病

祝客似雲來

屌無事喇 中国咁強大 全部都係假 屌 拉

7婆話室內聚集冇事架

信政府

醫藥股真係GoGoGo
淨係支那生意都發發

室內無限聚集

咁你唔好睇咁多支那網啦
無睇開點會諗隻字點解

問我國家哪像染病

室內50人沒事兒 唔會傳染
去室外先會有事

人流 = 人工流產

無事都變有事

中如輪轉

準備遷都

少過武漢
無事

共享病毒

支那人排隊一定係心口貼背脊
是但一個有都瀨晒野

最緊要人有事

又loop一次

RAP

和你检

和你检测，我很愉快

希望中撚哂

火神山、雷神山
又再出發

冇病徵當自己冇中算啦

叫中國人排隊

看你肺炎我很愉快

祝支那生意興隆 （醫院）

沒事兒

20-30% accuracy 點解唔擲銀仔

有無諗過佢地個健康碼變咗黃紅
唔驗返變做綠會出唔到街同無大做佢地生意先要焗驗

北京人水平算好
佢地點會咁簡單道理都唔明
但俾個健康碼綁住咗

唔洗檢
咁迫法，實中！

同香港啲傻閪一樣戴罩唔遮鼻

哇屌呢個樣半夜見到真係發惡夢

支那人個個怕死，每個人都只係想知自己有無事
完全無考慮到其他人，可以話係自私的表現

香港抗疫搞成咁，如果係北京...

仲熱鬧過年宵

諗健康碼果個真係傻仔黎

唔考慮人權私隱
淨係從防疫方面嚟講
個概念係有可取之處

但大規模爆發起上嚟
基本上即刻變一鑊粥咁

以為樓主去左北京落仔

振興經濟

一車車打直入 打橫出

大陸人究竟有無腦 仲去醫院
武漢前車可鑑 真係驚死逃出北京先啦

佢哋唔岸鳩 香港啲香檳點炒得起

關門,1小時後再開已沒市民進入檢查
北京又戰勝肺炎了可防可控

真 戴曬口罩都冇用
醫護比較有防疫意識都中咗咁多個

真係本來冇事都變有事

陽性當陰性 陰性當陽性係咪有7,8成準？

我以為係北京係出唔到街，點知咁多人！

逃乜鳩 死撚哂佢就岩

醫院入面? 第一眼以為班人喺係酒樓或者售樓處入邊

痴線唔好幸災樂禍 一陣間又燒到落我哋度

本身冇嘅都變有

我係中國人呀，hi

啲人啲口罩仲要戴得勁撚落

好多新鮮器官走入黎

2020仲係唔識排隊

趕住見閻羅王

快啲爆啦，想死人

我就係要依啲

咁你要睇多啲香港報紙
早幾年多到七彩

唔盡快去攞張綠卡，門口都出唔到架。
出門打斷腿，還嘴打掉牙呢

我諗得你會咁諗

同武漢開始爆既時候一樣

個細路仔咁得人驚嘅

一啲都唔會開心囉

都唔係排緊棺材舖

你搵返早幾年啲報紙嚟睇下先啦

而家無做檢測証明無病唔比離開北京，想走一定要做

核酸 = DNA

假架
北京邊會有事

生意好到呢, 打破支爆傳言, 又贏!

真開心

年年有今日

業務蒸蒸日上

恐慌性拋售自己條命

健康意識强到